====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: sauf surcroît de fatigue , ils sont alors condamnés aux ressources , fort limitées dans la plupart des cas , qu ' ils peuvent trouver sur place .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

